凌晨3點幫牛屎佬黎個煙花匯演

賀一賀佢 慶祝下 和和氣氣架嘛

祠堂要提早開年

今年清明遲左呀，要幫先人搞大佢